係咪叫返五大訴求好啲？

全世界收到晒係五大，依家係咁叫六大

驅逐共黨

由頭到尾都係五大

Agree
到時好似10點鳩叫咁

係

唔自爆係邊 但我呢邊叫六大

根本六大就冇咩共識 啲人就開始亂嗌

好多地方都開始嗌六大

係
連鬼佬都識舉起一隻手掌

香港人問心係咪滿足五大訴求？
滿足左大家真係會開心？
根本係個制度問題 仲要黎做咩？

邊撚個仲叫6大

有臥底想搞亂，你帶頭叫返五大

Ok

五大訴求：

1. 撤回送中惡法
2. 解散警隊 徹查警暴
3. 釋放義士
4. 取消暴動定義
5. 全面普選

如果正式撤回左
1. 徹查警暴
2. 解散警隊
3. 釋放義士
4. 取消暴動定義
5. 全面普選

我地帶頭叫返5大

雙普選可以解決到一部分制度問題

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

唔好改啦屌

明天七大
後天八大

5大啦～無啦啦變6大

推上熱門 好撚重要 五大訴求唔應該講

5

推

5大